洗讚小鴨鴨xd;$ 創辦人/老闆係邊個？

我想知有咩做

洗讚同屌鴨鴨